侮辱公職人員罪？？？ 以後叫柒婆 白粉波 收成弱智波都唔得？餵豬姐？

屌？？？
你個警犬咪立辱狗罪lo
屌下官都唔得？？？
屌你班垃圾HKSAR垃圾政府？？？？
仆街 屌 幾十萬月薪 出公帑 唔撚屌得？？？？？？？？

咁叫1st best fd得喇掛

講事唔算侮辱掛

只係一個前菜
過到就即推23條
到時教育營就搞掂

變種23條

範圍太廣泛
任佢砌都得

即係唔畀屌POPO做黑警
但佢老婆仔女老豆老母唔包架喎
即係可以繼續屌人老豆老母同話佢老婆係水炮車啦
甚至佢個仔返學依然可以比人叫狗仔

一般市民就可以比公職人員侮辱？

皇帝化, 不准直呼皇帝姓名, 否則就係不敬

言論自由呢

冇架啦
臭港黎
呢度
講個笑話
香港有言論自由 有險可守既法治

柒婆仲要問人有邊樣自由被侵蝕